勇武 Dem Beat ... featuring 警察誓詞

帶領：至誠宣誓
群衆：黑狗亂吠
帶領：竭誠依法
群衆：知法犯法
帶領：效忠行政區
群衆：最緊要埋堆
帶領：不畏懼
群衆：你哋犯緊罪
帶領：不徇私
群衆：你哋冇良知
帶領：不對他人懷惡意
群衆：濫權無限次
帶領：不敵視他人
群衆：你當市民唔係人

參考：本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

歡迎大家提出自己版本

帶領：服從上級
群衆：全部鳩噏
帶領：合法命令
群衆：打到你認

行使職權
侵犯人權

推 下次一齊dem

推

走左堆你哋

從警察誓詞出發
令資深狗產生身份認同嘅心理障礙
97後入學堂嘅
佢哋會回憶起學堂
其他人會恥笑呢句誓言
新狗都擡唔起頭
係心理戰來

721 811

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母